求國語歌名，歌詞係'你看'開頭

係中國好聲音定中國夢之聲果啲參賽歌
幾年前loop過，突然諗唔起
民搖，男歌手唱，好低沉

pish

汪峰歌?

美麗世界的孤兒

屌 連登有愛

其實唔係你看開頭